有無人去過通信事務局同消委會投訴3hk限速？

如題

有

有咩回覆

我30個月合約變咗6個月

然而，為了讓該公司可以處理你的個案，我們擬將你的個案轉介給該公司，要求他們直接向你作出解釋及／或採取跟進行動，並將有關進展知會本辦公室（或向本辦公室提供發給你的覆函副本）。本辦公室不會向你另發覆函。

以上係OFCA封Email節錄
OFCA會Email問你
要唔要署方幫你轉介俾和記
你覆佢Email話需要
然後和記就會搵人同你談判

其實係咪個個都係咁？

唔知點解我冇比人鎖

利申 撘緊巴士 過咗上限用緊任用數據王

3HK再割4.5G/4G 2100Mhz比5G n1用。萬能卡名VoLTE嘅用3G隨時連電話都收接問題講唔到電話

不過我好奇點解最近連仔先有人狂開po講？ 鎖速5Mbps其實係上年7 /8月開始被人發現。同時期連登唔多人開po講，得一兩個集中po係手機台度開

巴打你本身係用email投訴？有冇範文抄下？

1. 21266133 打上去同和記客戶關係科嘈
2. 關係科9成同你兜圈 hea尻你
3. 所以你要問佢拎投訴編號 員工名 員工編號
4. 入上面條link報ofca
5. ofca覆你email
6. 你覆ofca email
7. 和記打過嚟講條件

多謝巴打

我之前打過上去21266133，佢哋搵咗我個Supreme私人助理覆返我同水我，宜家係咪應該再打返上21266133做第3步算？

係呀 佢哋而家唔報ofca都企得好硬
祝你成功cut到合約

我都係你個plan
得5mpbs

有冇人成功cut到？
佢大我話要賠6個月

兩隻3hk sales負皮

我投訴埋ofca都係唔比我cut 咁點算

不停投訴

繼續向ofca投訴？

yes

海關都要

謝謝 我再試下

關係科今日打左比我 11月15號完約A_A

你投訴咗幾多次？

1次

Lm

3台仲要出埋33蚊 儲值卡 等gg

客戶關係科電話完全冇人聽 聽咗半個鐘音樂

晏晝先打 佢哋啲人都一點打後開工

試過黃昏話食lunch